17/18香港小姐13: 又一年

lm

又一年，今年唔知咩嘢造型

話咁快差唔多兩年

上年真係唔掂

多謝採納本人建議

日期： 14/3/2019
活動： 二○一九年香港花卉展覽「大紅花說願」攝影比賽
嘉賓： 陳曉華、鄧卓殷、丁子田、陳靜堯
余思霆、鍾晴、陳約臨、蘇可欣、
陳睿雯、呂善婷、李漫芬。
時間： 14:30
地點： 銅鑼灣興發街一號維多利亞公園

落選嘅一個都無
落選果班真係無嘢做嘅喎

彩虹村

佢係咪比造型師玩

真係慘

好似冇人冇中伏

但hera真係時裝災難

Amber Sara OK

我忍唔住笑左出聲

真係邊個著都救唔返

設計對白：係咪玩鳩我

獅子頭仲順眼

係

推

08:30PM 博愛歡樂傳萬家
本年「博愛」盛會由梁嘉琪、張秀文、張寶兒、何依婷擔綱司儀，聯同古巨基、蘇永康、側田、菊梓喬、吳若希、連詩雅、胡定欣等歌手藝人，共襄善舉！逾百位善心鐵騎士從將軍澳電視城出發，展開電單車慈善遊，途經博愛醫院前往昂船洲，傳遞博愛精神。謝東閔、譚嘉儀亦大鬥電競遊戲，為行善出力。此外，楊思琦、黃翊、馮允謙、陳建安分別到訪中醫及牙科中心，介紹博愛多元化服務。吳業坤還會前往社區中心，跟兒童樂隊開心Jam歌！

點解所有節目都有張氏

十位模特兒包括身穿展現香港特色時裝的陳曉華、六十年代少女鄧卓殷、印度美人丁子田、身穿西式宮廷服的陳靜堯、

from

又有

邵珮詩

不了

有amber但無出名

琴晚又拍到幾點

好似早左收
戴祖儀ig動態十一點幾話收工
其他人應該差唔多掛

拍呢個節目拍到11點都係一種折磨

尷尬笑

金美黎係starz model list消失左囉

咁佢咪得償所願囉

呢個係鄧美欣？

Jenny 梁致欣

原來係佢……

真係好好奇佢簽咩形式嘅約

幾靚

你好少可會讚丁子田

件衫個袖幾神奇

係靚呀麻

上半身同下肢完全錯晒

可能浸左係水死

今年擬跟內地網上平合作拍攝綜藝節目，目前打算製作以往較成功的作品，例如為《香港小姐》、《國際中華小姐》等加添中國元素，憑植入式廣告帶動電商業務，甚至不排除再添選美節目，惟目前未有定案。他稱，以往香港的目標觀眾較少，日後面對內地觀眾，可大大增加預算。

大灣區小姐

點解我會諗起亞洲小姐

三日兩夜？

未係時候
湯洛雯都未返黎
邊有人去拍

三日兩夜 D 人開始重覆
反而 大把女 擺係度 又唔去拍

廣告商話事

如果有一次陳睿雯搭Nicole 咁就好睇囉

咁點解收視毒藥次次都有

痴線㗎 靚得咁緊要嘅

越嚟越靚

咁幾好

正牙牙

我籣

夜媽媽嚇鳩我

屌你啦

冇得睇了

[member][日期： 1/4/2019
活動： 《法證先鋒IV》煞科宴
嘉賓： 謝賢、鮑起靜、黃浩然、 陳煒、
譚俊彥、黃心穎、朱晨麗、鄭希怡、
鄭俊弘、海俊傑、謝雪心、麥玲玲、
康華、張文慈、Kim Robertson、羅蘭、
張彥博、郭子豪、曾偉權、楊玉梅、
李隆基、楊潮凱、胡㻗、楊柳青、
陳嘉桓、李漫芬、朱匯林、黃耀煌、
張子丰、林子超、楊證樺、陳少邦、
嘉駿、黃得生、李綺雯、袁潔儀、
溫家偉、姚宏遠、吳香倫、李麗麗、
謝芷倫、趙璧渝、胡美貽、程皓、
區靄玲、吳沚默、莫家淦、張本立、
林惜貞、吳卓衡、陳戩浩、樓嘉豪、
黃凱琪、彭翔翎、Bingo、杜之克、
劉嘉豪、梅小青、方俊華、梁敏華。
時間： 18:45
地點： 觀塘開源道64號源成中心2樓龍皇酒家/member]

[日期： 1/4/2019
活動： 《法證先鋒IV》煞科宴
嘉賓： 謝賢、鮑起靜、黃浩然、 陳煒、
譚俊彥、黃心穎、朱晨麗、鄭希怡、
鄭俊弘、海俊傑、謝雪心、麥玲玲、
康華、張文慈、Kim Robertson、羅蘭、
張彥博、郭子豪、曾偉權、楊玉梅、
李隆基、楊潮凱、胡㻗、楊柳青、
陳嘉桓、李漫芬、朱匯林、黃耀煌、
張子丰、林子超、楊證樺、陳少邦、
嘉駿、黃得生、李綺雯、袁潔儀、
溫家偉、姚宏遠、吳香倫、李麗麗、
謝芷倫、趙璧渝、胡美貽、程皓、
區靄玲、吳沚默、莫家淦、張本立、
林惜貞、吳卓衡、陳戩浩、樓嘉豪、
黃凱琪、彭翔翎、Bingo、杜之克、
劉嘉豪、梅小青、方俊華、梁敏華。
時間： 18:45
地點： 觀塘開源道64號源成中心2樓龍皇酒家

Nicole 去玩玩具？

其實鄧卓殷嗰種樣算唔算係陳嘉寶果個type

個樣好唔精神咁

應該燈光問題？

今晚後生仔regina
miss咗跪求backup

mytv咪有得睇番囉

應屆香港小姐亞軍鄧卓殷（Amber)在將軍澳電視城出席四月星晨活動。談及拍拖六年的男友，現今分隔異地，問如何慶祝生日？她即透露早前已經分手：「我哋拍咗拖六年，有五年幾好長時間都係Long D（遠距離戀愛），相處有啲困難，拍咗拖六年，分手當然可惜，大家都好似係屋企人咁，只係大家喺人生嘅階段有啲唔同，個Timing唔係好夾。」

對於六年情玩完鄧卓殷當然感到傷心，需要時間去慢慢來平復，惟有寄情剛起步的娛樂圈工作。問將來拍拖會否拒絕Long D？她說：「最好唔好，因為都想有個人喺身邊照顧自己。」

link

入左娛樂圈就分手

Regina開始有人搵佢出活動

ICAC

播極都仲有

香港個間垃撚圾

香港ok架

味道OK價錢唔OK

屌又係講呢啲又

依家喺無綫作為新人重新出發嘅佢，Tania都要繼續力爭上游：「TVB七樓同八樓一向有好多人行來行去，因為公司有成千個藝人，監製邊記得咁多」想知喺大公司要點生存？咁就快啲去片啦！

吹到成千囉
實際得三百幾四百
其他綠葉

掂好重榴櫣味 食完好飽 夾埋76 價錢可以接受

笑4

快d出啦

Claudia

支持

有無錄片

無

佢已經包攬左好多愛回家角色

秘書, 百貨 sales, model, 明星

星期五愛回家做Nicole 個集？

其實依家chw fc邊個搞

Coffee 求今晚既片

眼鏡 look 真係正

唔該coffee

佢個 ig story

]佢今日件衫真係痴線

好大

7/5/2019 海外星蹤

日期： 7/5/2019
活動： 2019「去澳門葡一葡」開幕儀式
嘉賓： 劉丹、羅樂林、黎彼得、陳榮峻、
蘇韻姿、阮政峰、胡美貽。
時間： 12:00
地點： 澳門路環碼頭

今日呢集

今日

佢係咪暫時最多野拍？
其他人好似冇咩野搞

hera黎緊有劇開
好似係第二女主角

this one??
日期： 20/5/2019
活動： 《網絡騙案》造型
嘉賓： 楊明、高海寧、陳曉華、姜大衛、
馬海倫、黃祥興、容天佑、樓嘉豪、
何啟南、朱敏瀚、于洋、董敬文、
楊玉梅、陳狄克、蔡國威、李豪、
關梓陽、吳嘉儀、彭翔翎、曾慧雲、
劉桂芳、蘇麗明、黃梓瑋、尹詩沛、
梁珈詠、王偉仁、鄭成武。
時間： 12:30
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城一廠Common Room

港姐冠軍陳曉華在將軍澳電視城為劇集《網絡騙案》試造型。首次拍劇的陳曉華直言「處女劇」心情緊張，要好好放鬆心情。戲中陳曉華扮演警察與朱敏瀚飾演一對，因有動作場面，故近期勤做運動，跑步準備，自言體能也合格。問到戲中與朱敏瀚可有咀戲？她笑說：「未見到有，就算有都唔驚，大家做情侶都有溝通傾偈。」

首次拍劇被問到可怕被粗口責備？陳曉華笑說：「鬧我啦，我接受到，畀人鬧慣，哈哈。」

好豬

咁都豬

咁都唔豬 你睇下佢個鼻

算係咁啦

依家先見到改咗名，迷敏

我敏屌打全國

我以為敏係陳玉敏

Who

過左底好耐

正啊唔要一銅了

現年27歲的藝人郭子豪（Arnold）昨日為涉嫌酒後駕駛一案出庭，今日又被爆背住拍拖三年圈外正印女友Karen，偷食應屆香港小姐亞軍鄧卓殷。有指Arnold同鄧卓殷因拍攝《娛樂大家》而撻着，兩人更經常喺同一間健身室密會，令人不禁聯想到黃心穎偷食許志安一事。

郭子豪隨即喺社交網留言解釋已與正印分手有一段時間：「因為牽涉圈外人，又不是什（甚）麼喜訊，一直沒有宣布自己的Status。我和她已經分手有一段時間。多謝傳媒朋友關心，但希望畀少少空間，最近已經發生咗好多事。感激感激。」

郭子豪接受東網訪問時，就表示與拍拖3年的女友Karen其實已經分手一段時間，不過就沒有透露原因：「年頭已經分手，對方圈外人，唔想牽涉太多，想澄清分手同鄧卓殷完全冇關係，冇任何重疊時間。」問到現時與鄧卓殷甚麼關係時：他說：「了解中！（係咪諗住築愛巢同居？）絕對唔係，因為我自己停牌，想搬近啲TVB，嗰日一班人食飯，之後我話想睇樓盤，佢咁啱得閒先陪我睇，唔係同居！（覺得鄧卓殷點？）呢個唔答喇。」

而鄧卓殷喺4月時就自爆與分隔異地嘅男友分手，6年情玩完，當時佢仲話需要時間慢慢平復，仲話最好唔好再異地戀！

藝人郭子豪早前涉醉駕被拘捕，當時獲准保釋嘅佢受訪時，曾一度否認涉事，事後佢先認蠢道歉。而郭子豪尋日出庭時承認醉駕，6月等宣判。是非停不了，今日佢又被爆背住拍拖三年圈外正印女友Karen，偷食應屆香港小姐亞軍鄧卓殷，不過Arnold就聲稱同Karen喺年頭已經分手，仲強調分手同鄧卓殷完全冇關係，又指同鄧卓殷了解中。

但係Karen喺網上發文：「人總是自私口說很愛你，下一秒為了自保，用成千上萬的謊言掩飾自己的過錯。盲目信任最終只換來更多傷害。寬恕是為了放過自己，別使自己那心累，不再心軟。」似乎暗示有人講大話自保，令佢非常痛心！

今舖真係

88鄧卓殷

今次真係救唔返

入行未夠一年就拍拖
btw 我唔覺得條仔型

條仔個樣好蠢就真
一味大隻

佢個樣睇極都好怪

唉難得咁多機會

近日傳去年香港小姐季軍丁子田不續約TVB的消息，Hera與丁子田是要好的朋友，但她表示不知情

廣告好似話 跳繩

通常一傳就係

四月最後一次見面

舊年個陣其實已經決定左啦

出面個 post
係咪已經可以收檔

估唔到啲人會咁踴躍追擊
睇黎真係收檔

睇公司點拆

追擊得好詳盡
睇吓毒果仲有啲咩消息

幾個月前唔係話去拍劇, 好似話有套劇㗎??
定我記錯

廣東話唔識 睇中文字唔識 之後無咗件事

公益金 都幾多港姐 喎

日期： 24/5/2019
活動： 《公益金萬眾同心50年》「公益勁舞團」項目排練探班
嘉賓： 曾樂彤、Bingo、BOP、安俊豪、
甄穎珊、林師傑、劉溫馨、葉蒨文、
陳苑澄、何泳芍、程皓、樓家豪、
林浩文、鄭雋熹。
時間： 16:00
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城一廠

50週年點都環搵多人撐場

hera個look

大家個樣都殘殘地

hera最殘
其他都ok嘅

Suki長髪

日期： 30/5/2019
活動： 《2019香港小姐競選》記者會
嘉賓： 陳凱琳、劉穎鏇、何依婷、陳曉華、
鄧卓殷、丁子田、陳靜堯、余詠珊、
陳旭亮、姜彥愷、陸浩明。
時間： 16:00
地點： 灣仔皇后大道東213號胡忠大廈2樓仙后餐廳

今年竟然唔係酒店搞

呢間好似係張敬軒開，個格都幾得

係佢開
唔知今年咩主題，簡呢間餐廳搞記招

美麗傳承

下年可以叫美麗滿載

突然咁肯洗錢

搵到贊助咪去囉

17 18個班

17都好架啦
有得出去
18去澳門架渣，仲要比獎門人串完之後先加

五散人

Erica=紫衫龍王？

連個殘廢朱嘉傑都喺到

呢個死變態又去捕人 仲要貼張相上人地專頁 貪佢夠靚仔咩

咁長情

長乜情呀 佢合照黨黎咋 又話人吸引佢又話鍾意人又盛 講到尾咪又為合照 咁耐以來完全唔見佢有任何支持人既行動
仲有佢成日有去其他港姐ig到留言 都唔知有冇私下去捕添呀

己亥年沙田龍舟競渡[粵]

6月7日端午節當天，沙田城門河舉行合共28場龍舟競渡。中龍賽事會上演500米激鬥，而小龍及鳳艇賽事則以300米距離定勝負！本屆焦點比賽包括「香港銀行華員會70周年白金禧紀念盃」、「創新及科技局局長盃」，以及TVB派出職藝員參加的「無綫盃」。為了支持TVB代表隊，屆時除了有港姐到臨授予錦旗之外，2018年香港小姐亞軍鄧卓殷還會擔任龍舟鼓手。有港姐佳麗激勵士氣，TVB代表隊這次能否創出佳績？

Amber都唔少工開

舊年都係亞軍做鼓手

泰國?

你個星話唔知去唔去

hera好似因為劇組問題無得去

日期： 10/6/2019
活動： 《2019香港小姐競選》招募行動
嘉賓： 張秀文、蔡思貝、麥明詩、張寶兒、
陳曉華、鄧卓殷、丁子田、陳靜堯、
姜彥愷、莫家淦。
時間： 17:00
地點： 灣仔利東街

又有張寶兒

麥明詩

留 台

條頸真係好長

原來幾上鏡喎佢
不過應該無影到下一次了

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

加油

名單有fyy竟然無出現
反而搵落選嘅kelly補位

呢個唔係重點
重要係搵落選嘅宣傳

臨急臨忙搵得邊個

5546 1274

請轉發

佢夠膽講沙士果下好撚野喎

張寶兒好似好樣咗
有幾眼我以為鄺b黎

即刻負評你先

漁灣邨魚順樓4樓

屌你驗眼啦

原來聽日首輪面試

洗唔洗咁撚快

Tvb呢條女又選上年失敗今年再戰

呢條女叫rainbow 選港姐起碼有3次勇氣可嘉

見到有朋友去選 o撚曬嘴

好似有幾個都曾經選過
真係有毅力

暫時有冇邊啲高質

黑衫

迷敏佬我tg左你

無野了你覆左我了

圖？

係都係子啦 佬

報紙都係寫呢三個最靚
蔡嘉欣 Kayan
黃嘉雯 Carmaney
Katy Yeung

但又唔見得好突出, 三個計 katy yeung 好似順眼 D

東張西望居然連 哪來的自信組 都播出黎

你個名極度貼題

叫星夢班女出黎選殺晒

入硬咩 一年比一年癲

今年好似冇特別標青 覺得一定會入嗰啲

太多人爭 而家問都唔問過人地本人直接開ofcig插旗先
圈住呢個成日周圍爭星搞fc 唔知係咪佢搞

無個掂

希望round2有海外人士空降

呢度有出相果D, 應該算最好 果班

搬左幾個 我覺得唔錯既過黎

第三個我都覺得幾順眼

Tvb live 勁多都唔差，但新聞淨係報某幾個出嚟

官方channel居然起啲咁既標題

東張西望 | 港姐面試 翻版池美麗都嚟趁熱鬧

年年都有啲靚但無背景既比tvb同傳媒集體無視架啦

陳凱琳？

有個面試同陳凱琳撞名
但寫法未知係咪一樣

咁快有人吹奏三號

咁早推好易比人攻擊

原來四號已經參加過三次

I think Roxanne seems highly likely to enter the final round of the beauty contest. What about you ? By the way, my friend Alan has received a commission from the pageant for a polonaise because one of the contestants will be showcasing her polonaise dance 💃🏻 during the pageant which we all can’t wait to see. I congratulated him for having accepted a commission to compose a polonaise for the show as it’s a rare opportunity. I too congratulated my friend Sarah on progressing through the preliminary round. She’s a contestant in the beauty contest and I won’t be surprised if she progresses through the semifinal.

Ching究竟你個friend叫Alan定Alex⋯⋯？

Roxanne同Sarah係邊個

靚湯同丁子田囉

Sara 喎丁係

D number 係 咩嚟??

我應該係想講第三張圖
前一頁珍巴貼果四個既第三個

應該係跟我post嗰四張圖既次序

三號, 呢個有 D 似 regina 嘅感覺

望落幾醒目

BBC 擺咗 D 個人 片段出嚟，三號叫 黃詠柔Rowena

【港姐2019】首輪面試參賽者IG大起底 10個必睇靚女真面目大公開

有啲人既IG相 同新聞圖都幾唔同

個名有點路人feel...

Katy Yeung 楊詠彤感覺唔錯
讀城大犯罪學

全部入咗tvb就要愛國愛黨㗎喇唉

今年咁慢既？幾時正式訓練？

好似下星期round2？

複選

高妹好正，引人犯罪

班港姐咁多abc同外地人，如果考代表香港嘅問題，問佢哋邊個係特首，立法會喺邊等類似問題，佢哋識唔識答

邊個成日默默留下負皮

呢排發夢發到唔得閒睇

點解呢2個入唔到

圖三嗰個人好似幾有趣

個fan sasa三次都入唔到，呢到起碼有三四個樣衰過佢

會唔會係背景有啲問題

夠kayanc背景黑？
好慘呀沙沙

聽日個活動 可能係有史以來最多觀眾

所以話藝人有咩可能政治潔癖，政治會搵上門

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

沙沙

Tvb驚到仆街
活動全部唔公開

冇沙沙 抵你tvb比人搞

現場多唔多人

今年D 女無咩個人特色, 無咩吸引力

起底搞下佢先

係
沙沙

我淨係記得178

啱啱睇完娛樂頭條
個Mina完全唔掂喎
眼細又哨牙既 搞乜

影佢老母啦 呢啲就算無圍堵事件
比佢影到啲咩 咪又係啲死chur既鳩自拍相

我都覺得好一般
但吹到佢係大熱

咪係好似rayn仔咁咁

還我沙沙

好好奇佢點解年年都入唔到

有無相 其實講下邊個？
會唔會係身上有紋身 我地平時睇唔到
但入去in要著泳衣比裏面啲人睇見到所以叮走呢
因為東網話大會唔受tattoo既人玩

呀 好似有啲豆雞眼...

下三白？

原來已經24日冇推過

冇心情理

屌你老母

正常 所有真香港人都唔會有心情

佢咩事

死籃絲lo
即時unfollow 左

可能已經簽左大陸公司

Direct message 爆咗未

Amber is an exquisitely beautiful woman. Maggie is also an exquisitely beautiful woman. Like Roxanne, they both have an e exquisite taste in fashion, hairstyles, shoes and interior design. Both of them are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. The other day I saw Amber dress up in a kimono 👘 for a party while Maggie was in a bikini 👙 By the way I don’t think Roxanne needs to dress up to go to work. A t-shirt and shorts are fine. Just dress down to go to work.

我好期待㗎 , 希望到時決賽收視跌到單位數

零公開活動，無 news 無 noise 完全無人提，D 港姐又無人識
之前年年都去莎莎, 六福公開活動，今年點攪呢
無呢D 公開活動，咁仲會唔會有 贊助呢

港姐大 show 收皮，就會係一個好好嘅 示範

支持成為首個單位數收視決賽

Nicole 又開舖
但元朗, 點去呀

求3日2夜片啊

東方日報C1：胡美貽逆市出擊4年變3間舖

擁34E豐滿上圍的胡美貽4年前獲爸爸打本100萬，食腦的她投資各樣生意極速吸金，並在馬來西亞買下30畝種有「貓山王」的榴槤地及在港開店。近期更人棄我取，她竟逆市連開兩間分店，25歲就有三間舖，靠賣榴槤致富，被封「榴槤公主」！
胡美貽（Nicole）參選2017年香港小姐入行，當時有「翻版朱千雪」之稱，之後她獲無綫安排主持節目《3日2夜》，憑着34E噴血上圍，加上活潑可愛的性格，近期人氣急升被起底，原來她出身富貴之家，父親營商，母親則是醫生！
馬國買30畝榴槤地
Nicole除了睇得、玩得外，亦非常有生意頭腦，修讀經濟學的她4年前獲爸爸打本100萬搞生意，她即發揮小宇宙，分散投資，當中包括賣珍珠奶茶、麻辣滷味、買股票及房地產等，錢滾錢下資金大增，故早年轉向較大型的投資項目，與友人合資700多萬，在馬來西亞彭亨州買下30畝榴槤地，大搞果王生意！她兩年前在尖沙咀開店，生意火紅，不少星級食客包括蕭正楠、曹永廉及陳婉衡等幫襯。
最近社會動盪，營商環境欠佳，不少食店相繼結業，Nicole卻對自己的生意充滿信心，更決定逆市投資繼續擴充業務，在元朗、澳門開分店。早前，她獨自到元朗舖視察裝修進度，因投資生意成為圈中小富婆的她身光頸靚，拿着名牌小手袋，見她穿吊帶背心襯短褲騷白滑美腿，吸引途人眼望望，但她一於少理，在店內仔細檢查，不時與師傅密密斟，更落手落腳烏身搬油漆。她之後再殺入街市榴槤檔了解行情，期間將果王逐個拿起研究及拍照，雖然攤販落力推銷，但本身已是榴槤田地主的她齋睇一輪就走人。
感激父母打本
Nicole今日能夠有田、有舖，被冠以「榴槤公主」稱號，她感激現時在美國居住的家人支持：「多謝父母，佢哋好識畀目標我，4年前畀100萬我留喺香港搞投資，講明唔會加碼，生活費亦要自己搞掂，等我唔好有依賴，當然如果搞唔掂，佢哋就會叫我返美國。依家叫做有啲成績，佢哋當然戥我高興！我會繼續努力，希望生意愈搞愈好，同埋想喺演藝界有多啲嘗試。」談到逆市投資勇氣可嘉，她笑說：「都唔係嘅，覺得只要捱過呢段時間，之後就會好。（有冇減租？）冇，都係差唔多。」